點解女人用幾千蚊買袋買化妝品就得 男人用幾千蚊買自己鍾意既野就唔得？

有冇人知點解

女人訓身一晚收幾千蚊
男人訓身一晚輸幾千蚊
點同？

說好的男女平等

點睇男人用幾千蚊買鐘意既野就得 女人用幾千蚊買鐘意既野就唔得

假設性問題唔答